[本地足球] 2017/18 港超聯季前及港隊亞盃外討論(35)

2017/18 港超參賽球隊 (10隊)

港超球會: 傑志 東方 南區 元朗 大埔 飛馬 流浪 夢想FC(港菁會籍)
贊助會籍球隊: 理文 畜力

2018年亞冠分組賽參賽資格 - 傑志
2018年亞冠外圍賽第二圈參賽資格 - 東方

轉會及各隊季後消息: (歡迎補充或修改)

傑志:

球會消息:
- 上半季將以約二十名球員成軍，而下半季會重召三至五名外借球員, 下半季亦會考慮球隊需要及有關球員的入籍情況再決定是否回收佐迪、列斯奧和溫俊
- 12月完成亞冠分組抽籤後，會因應小組對手去約戰同級對手作針對性訓練。
- 三場亞冠盃分組賽主場賽事都會在香港大球場舉行。
- 季前大軍會拉隊到南韓集訓，期間會與南韓各級別對手拍跳3場，其中一場對K1仁川聯。

職員名單與去季相同

球員名單: (新加盟球員)
- 守門員 :王振鵬, 郭劍橋, 黃梓豪(晉升一隊)
- 後衛: 艾里奧, 丹尼, 盧均宜, 唐建文, 金東進, 金奉珍, 袁振稀(晉升一隊), 陳嘉成(晉升一隊), 周衍丞(晉升一隊)
- 中場: 林志堅, 費蘭度, 林嘉緯, 林恩許, 黃洋, 林柱機, 華杜斯, 巴拉克, 史雲斯頓, 曾柏軒(晉升一隊), 俞永康(晉升一隊)
- 前鋒: 盧卡斯(大埔), 安基斯(飛馬/外借回歸), 保連奴(自由身), 艾力士, 辛祖,
史譚, 畢頓

Out: 羅勳奴(雪蘭莪/馬超), 佐迪(理文/外借)，羅梓駿(夢想FC/外借)，鄭展龍(夢想FC/外借)，播磨浩謙(夢想FC/外借), 顏卓彬(外借/Mid America Nazarene University/美國升學), 列斯奧(未知/從流浪收回後再外借), 溫俊(未知/從飛馬收回後再外借), 顏樂楓(理文/外借), 李毅凱(飛馬/續借), 陳嘉豪(元朗/外借), 王和存, 沈國強(掛靴)

東方:
球會消息:
- 7月19至28日赴佛山集訓，8月9日至17日則會轉赴泰國，期間將會約戰當地球隊友賽，對手包括泰超陸軍聯及泰國U23代表隊等
- 8月會借得新訓練場地、起用新訓練方式及器材, 會引入GPS背心等器材，透過收集數據改善球員表現及整體訓練方式。

職員名單:
主教練: 司徒文俊
副主教練: 李健和
助教: 羅繼華, 黃鎮宇, 黃展鴻, 陳婉婷, 羅志焜
守門員教練: 鍾皓賢
體能教練: 鄭世洺

球員名單: (新加盟球員)
- 守門員 :葉鴻輝, 何國泉, 梁宇昊
- 後衛: 曹泰根(清邁/泰甲, 南韓中堅), 基頓(流浪/外借回歸), 李志豪(梅州客家), 張健峰(南華),曾至孝, 曾錦濤, 黃梓浩, 吳偉超, 鄭璟昊, 謝敏榮
- 中場: 沙巴(幸運薛達/荷乙/攻中), 羅港威(南華), 陳肇鈞(南華), 迪高, 白鶴, 徐德帥, 李康廉, 鞠盈智, 梁振邦
- 前鋒: 古高(紐卡素噴射機/澳職), 林學曦(南華), 洛迪古斯, 麥基, 勞高

Out: 鄭少偉(掛靴), 美路史拿域, 黃志聰(夢想FC), 羅拔圖(RF富力), 基奧雲尼(RF富力), 謝朗軒(理文/外借), 米曹, 李嘉進(夢想FC), 黃駿軒(未知), 黃展鴻(掛靴/東方教練), 姚浩明(元朗/續借), 歐偉倫(夢想FC總監)、李思明(夢想FC副總監)

南區:
- 七月二十五日舉行開操及祈福儀式

組軍消息:
大部分華人球員已經續約，劉學銘、許宏鋒、陳港斌、馬高斯、加拉度、蘇沙、謝德謙、王子謙、沈國輝、史必、林浩鈞、比圖、梁子駿、陸志豪、夏志明、基奧留隊

球會消息: ISUZU繼續成為球衣胸口贊助，Macron成為未來三季球衣贊助商

In: 列文(基寧咸/英甲), 加洛斯(梅里達/西乙B/翼鋒), 馬天尼斯(古祖洛/西乙B/防中中堅)，陳文輝(南華)，車潤秋(南華)
Out: 內田智也, 杜馬思, 迪基圖

元朗:

球會消息:
- 開季都會安排年青球員試腳，希望有更多小將可以升上一隊
- 九巴因組軍參加港丙聯賽而不再贊助元朗
- 失去主要贊助商，班費難免會削減，最多聘用四名外援
- 仍在積極物色贊助，但反應未算理想，球衣心口贊助未有著落
- 將簽入一名外援中堅

職員名單:
主教練：曾昭達
助教、青訓總監：陳文俊
守門員教練：梁卓長
球會經理：周文健
球隊助理：譚德鏗、黃子雋

球員名單: (新加盟球員)
- 守門員: 陳嘉豪(傑志/借用), 彭梓鍵
- 後衛: 姚浩明(東方/續借), 余煒廉, 羅振庭, 黃炎堃, 法比奧, 陳衍光, 彭超然
- 中場: 葉頌朗(流浪), 黃晉軒(U18晉升一隊), 狄卡奧, 劉浩霖, 劉家銘, 談樂軒,
雲迪奴域
- 前鋒: 艾華頓(標準灝天), 葉子俊

Out: 黎厚希(夢想FC), 盧斯安奴(理文), 顏樂楓(返傑志後再被外借理文), 希堅奴, 史提芬彭利拿, 王子聰, 史堤芬彭利拿(理文)

大埔:
球會消息：
- 8月中將到泰國集訓
- 李瀚灝與黃威獲委任為隊長
- 今屆班費大約一千二百萬至一千三百萬，見標是兩個盃賽冠軍及聯賽三甲之內
- 正研究增添1名外援前鋒

職員名單:
球隊主席: 蔡尚圻
領隊: 陳佩珊
副領隊: 蔡德昇
主教練: 李志堅
助教: 李恆滙, 陳旭智, 李楗煒
職員: 葉佳

球員名單: (新加盟球員)
- 守門員: 曾文輝(南華), 李瀚灝
- 後衛: 艾華度(飛馬), 梁冠聰(南華), 翟廷峯(南華), 羅素(檳城/馬超), 關華恩(花花), 大衛拉菲爾, 廖偉業, 馮慶燁
- 中場: 杜度, 李嘉耀, 呂志興, 陳俊樂, 梁星耀, 陳曉峰, 趙少維
- 前鋒: 迪亞高(飛馬), 袁振昇(晨曦), 黃祖心(聖約瑟), 黃威, 中村佑人

Out: 盧卡斯(傑志)，阿倫烈馬，伊達(RF富力), 保羅, 陳敬德, 黃耀富(夢想FC), 陳家麒(守門員教練), 陳旭智(掛靴轉任大埔助教), 葉佳(掛靴轉任大埔職員)

流浪:

球會消息:
莫生重掌球會, 續培養年青球員
贊助商, 馮嘉奇及教練團悉數離開, 加盟「理文」
暫定7月16日開操

組軍消息:
鄭兆均、郭子堦、徐宏傑留隊
由狄恩執教球隊
已簽入一名巴爾干半島中鋒

In: 卓耀國(R&F富力)，黎洛賢(飛馬)，劉卓軒(南華)，莊尼亞(東昇/港甲/中場)，摩域治(標準灝天), 卡錫, 張國明(標準灝天), 狄恩(南華/主教練), 卓卓(助教/標準灝天)
Out: 周綽豐(R&F富力), 謝家榮(夢想FC), 葉頌朗(元朗), 基頓(東方/外借回歸),
列斯奧(傑志/外借回歸), 張健峰(南華/外借回歸), 趙俊傑(理文), 佐迪(返傑志後再被外借理文), 利馬(理文), 許嘉樂(理文), 黎耀昌(外借期及與南華約滿/轉投理文), 陳銘剛(理文), 韋健豪(理文), 羅俊仁(理文), 陸平中(理文), 李啟智(理文), 林慶麟(理文/教練), 馮嘉奇(理文/CEO及主教練), 馮凱文(理文/教練), 保羅(理文/體能教練), 陳鴻平(理文/顧問)

飛馬:

球會消息:
贊助商ZTE將會繼續支持球隊，另正努力物色更多贊助商支持
7月內或安排2場熱身賽，8月初就到泰國集訓
楊正光指新援都是按其踢法要求引入
楊正光想球員多用波，多做傳接球及小組配合，攻、守轉換要更快速。

組軍消息:
助教楊正光擔任主教練, 奇雲邦特雖加盟伯明翰, 但會擔任飛馬技術顧問, 張志勇已續約，利馬, 林樂勤、蕭俊銘及鍾偉強留隊, 將引入比較高質素的外援球員加盟飛馬，包括兩名西班牙球員，分別司職守衛及中場球員，一名塞爾維亞籍前鋒
簽入數名具實力的年輕本地球員，延續栽培年青球員的方針

In: 梁興傑(南華)，羅曉聰(南華)，梁諾恆(南華)，艾華(南華), 李毅凱(傑志/續借), 阿方素(中場/艾米斯FC/塞浦路斯甲組), Igor Nedeljkovic(前鋒/馬其頓聯賽球隊Sileks)

Out: 奇雲邦特(伯明翰助教)，艾華度(大埔)，迪亞高(大埔)，基斯贊，沙華(梅西亞/西乙B)，查維斯，黎洛賢(流浪)，黎格爾，安基斯(傑志/外借回歸), 溫俊(傑志/外借回歸), 梁國威(夢想FC), 屠俊翹(夢想FC)

理文:

球會消息:
- 以「贊助會員」身份申請並獲得港超聯牌照
- 以中游為目標
- 正與各大學商討合作，望借用球場增加訓練時課
- 預計班費將維持1000萬左右

組軍消息:
- CEO馮嘉奇將兼任主帥, 林慶麟和馮凱文任助教
- 前國際米蘭青年軍阿歷山大試腳中
- 將會再簽一名亞援後衛

In: 盧斯安奴(元朗), 余沛康(標準灝天), 文家永(港會), 趙俊傑(流浪), 謝朗軒(東方/借用), 利馬(流浪), 許嘉樂(流浪), 佐迪(傑志/借用), 黎耀昌(南華), 史堤芬彭利拿(元朗), 顏樂楓(傑志/借用), 域陀(巴西防中), 陳銘剛(流浪), 韋健豪(流浪), 羅俊仁(流浪), 陸平中(流浪), 李啟智(流浪), 林慶麟(流浪/教練), 馮嘉奇(流浪/CEO及主教練), 馮凱文(流浪/教練), 保羅(流浪/體能教練), 陳鴻平(流浪/顧問)

R&F富力:

球會消息:
主場賽事將安排在廣州燕子崗體育場, 周六或日踢日波, 賽前會讓客隊在球場進操練
今季富力將要再交30萬元參賽費予足總
R&F富力將負責所有港超球隊作客的使費包括住宿、車費、保險及裁判費等
富力每場主場賽事將提供700張以下的贈票予作客球隊
正跟廣州競賽頻度商討直播全部全場比賽，也會向獲港超官方直播權的網絡電視台購買更多作客比賽直播，並爭取促成兩地轉播機構互相提供信號，讓R&F富力的主、客場比賽可在香港與內地直播。
與自由人的合作是3至7年的計劃，自由人會管理R&F富力預備隊, 蘇來強出任教練，每年投入約100萬港元，用於場地、裝備、交流、辦賽等範疇，R&F富力下一步將在14至18歲以至12歲的梯隊作投資。

組軍消息:
- 曾健晃留隊, 或聘外國教練。
- R&F富力外援球員註冊為「註3出2」, 中國球員則不需視為外援
- 計劃聘用9位香港球員，有半數為20歲以下球員
- 來季班費將接近2000萬
- 自由人4子會先在香港練波及預備組鍛練，每個月最少會有一次到廣州富力基地交流, 並有機會在新季出戰港超賽事

中國媒體足球報報道: 中超富力教練馬里科(Marek Zajac)將擔任主教練, 吳偉安擔任領隊, 侯俊傑、邢瑜、楊子藝、鐘柯、梁展浩等留隊, 王新輝、陳富海、張嘉傑、鄧演霖、梁永豐、趙銘等加盟

In: 周綽豐(流浪), 羅拔圖(東方), 基奧雲尼(東方), 吳文軒(自由人/進攻中場)、羅境曦(自由人/門將)、黃啟耀(自由人/翼鋒)、洪流(自由人/中堅), 般連奴(廣州富力/借用/前鋒), 趙銘(廣州富力)，勞烈斯(標準灝天)，麥高派路域(南華)，伊達(大埔)
Out: 卓耀國(流浪), 林雲傑(夢想FC), 梁志榮(夢想FC主教練), 梁子成, 林衍廷, 劉德仁, 荊騰, 陳立明, 塗東旭(梅縣鐵漢/中乙), 林衍廷(夢想FC), 劉德仁(夢想FC)

夢想FC (港菁會籍):

職員名單:
會長: 楊梓驄
CEO: 梁志駒
主教練: 梁志榮
總監: 歐偉倫
副總監: 李思明
技術總監: 招重文
守門員教練: 鄭皓文
助教: 冼家裕
體能教練: 蔡振賢

- 首年預計花700萬至800萬港元班費
- 26/7於石硤尾公園球場正式開操
- 尚有新外援稍後公佈

組軍消息:
In: 柏保路(帕倫西亞/西乙B/中堅), 梁志榮(主教練/R&F富力助教), 鄭皓文(守門員教練/不詳), 黎厚希(元朗)、謝家榮(流浪)、黃志聰(東方)，林雲傑(R&F富力), 拿祖馬天尼斯(干昆斯/西乙B/攻中)，羅梓駿(傑志/借用)，鄭展龍(傑志/借用)，播磨浩謙(傑志/借用)，招重文(技術總監/標準灝天教練), 林衍廷(R&F富力), 劉德仁(R&F富力), 黃耀富(大埔), 陳湛羲(標準灝天), 李嘉進(東方), 梁國威(飛馬), 屠俊翹(飛馬), 雷文迪(虎門), 朱偉鈞(愉園), 潘柏安(傑志), 尹東憲(標準灝天), 蔡振賢(澳甲鄒北記球員/體能教練), 歐偉倫(總監/東方副總監)、副總監李思明(副總監/東方技術總監), 冼家裕(教練/不詳)

*柏保路合約列明若有印超球隊斟介可離隊

南華:
南華入信足總，申請來季降落甲組，並獲得接納, 陳偉豪願隨隊降班共進退
消息稱，南華會已通知尚有合約的球員解約。但南華無法與球員達成協議
目前受糾紛影響的南華球員有陳偉豪、外援保贊、高美斯、謝家強及卡路士

Out: 林學曦(東方)，梁興傑(飛馬)，羅曉聰(飛馬)，梁諾恆(飛馬)，艾華(飛馬)，劉卓軒(流浪), 狄恩(流浪/主教練)，曾文輝(大埔)，羅港威(東方)，張健峰(東方)，陳文輝(南區)，麥高派路域(RF富力)，車潤秋(南區), 黎耀昌(理文)，梁冠聰(大埔), 翟廷峯(大埔)，陳肇鈞(東方)

香港隊：

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-09-05 vs 🇲🇾馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）香港大球場
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊U23亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（賽會制／由北韓主辦）
2017-07-23 vs 🇹🇼台灣 14:30

第七屆兩岸四地青少年足球邀請賽：
日期 對手（賽會制／由澳門主辦）
2017-07-22 vs 🇲🇴澳門 15:30
2017-07-24 vs 🇹🇼台灣 10:00

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
主辦國 待定
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足 🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足 🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23 🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16 🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19 🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘3年半 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘半年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘半年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘1年半 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘3年 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

餘半年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

kim out

其實點會搵唔夠贊助咁on9

王6c

反覆說自己激動的樂勤，透露隨隊出征前已開始生病，除發燒外更肚痾及嘔吐，但他直言不會放棄為香港爭取出線：「（對老撾）未能全取3分，出線機會的確低了，但如Kim Sir所言，不要再回望過去，先在餘下一場取勝，未來仍有很多事會發生。」主帥金判坤則為林樂勤的表現驚喜：「沒有預期過林樂勤會入波，他過去數天都不適，讓他落場是一場賭博。」

金帥指全軍都對於未能獲勝感失望，在周日（21日）最後一戰對中華台北前，首要是調整心理：「今天不是一場普通的比賽，而是一場決定性的比賽，我們有能力贏5球，但結果就是如此。無論如何，我們之後尚有一場比賽，必需全力取得3分，看看最後能否做到（打入決賽周）。未來兩天最重要的是我們如何調整心理，球員們的心理壓力較大，始終他們都希望獲勝去回應市民期望，他們都很失望。」

市民期望你辭職呀廢金

我們有能力贏五球

出雙黎既時候就注定冇可能贏到五六球啦

廢kim胸有成竹 已經算到泡寮0:0打和
香港輕取你島直接首名出線

有所思事：金判坤帶領的香港隊U23，在平壤和寮國賽和，很明顯，這是他故意的，為的是讓寮國跟隨他，採用長傳急吊(Long pass & centering the ball)的戰術，來應對下場對北韓的賽事。為了宣揚長傳急吊，金判坤不惜犧牲自我；同時，有所思事也因宣揚長傳急吊，Facebook個人帳戶也屢遭新自由主義財閥的打壓。

原來afc官網出咗亞少盃外圍賽 (U16)時間表，小組全部比賽都喺新北市輔仁大學踢

我島

夢想fc陣容
上年效力富力 ：林雲傑，林衍廷，劉德仁，
另外黃志聰，陳偉豪，黃耀富，陳湛羲，李嘉進，梁國威，黎厚希，屠俊翹，雷文迪
香港U18球員：朱偉鈞，謝家榮，潘柏安
從傑志借用3位年輕球員：鄭展龍，羅梓駿，播磨浩謙
外援：柏保路，亞卡斯魯斯，拿祖亞
亞援：尹東憲

揾元朗鄉紳，地產商sponsor la

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

仲危險過平壤，好驚佢地俾人誘拐狎玩

駁唔到

U16幼幼

好勁呀，前兩日先2:2和咗支那

面圓者最樂天派，喜歡玩耍和交朋友

U16嘅外圍賽幾時開打？

睇到啦
9月中

Taiwan football star Xavier Chen

sean, 朱手機去邊隊？

其實港超可唔可以整多幾層廣告版？咁咪多啲收入囉

搵王6c主人sponsor啦

劉皇發？

有咁多人落廣告咩

輔大囡囡

Fc Mechelen

其實輔仁大學同輔仁媒體有冇關係

都係垃圾囉

而操練期間發生了小插曲，部分沒有門票的球迷在場外守候，有來自蒙古的利迷在界限街的鐵閘外偷看紅軍操練，碰巧足總主席梁孔德在附近，他獲告知後即致電職員索取額外門票讓那些蒙古迷入場，他們最終亦滿載而歸，獲得高普和奧歷治等的簽名，他們明晚亦會入場欣賞決賽日賽事。

如果係香港人無飛入，梁孔德肯定wfc

收到風有利迷聽到佢地係講蝗語, 係咪支那人扮蒙古人呀

發現吉高由里子經常留言踩容總、神駒、本民青等人，佢根本係熱狗嚟

總之狗德就食撚屎啦
大撚把利迷想睇都冇飛睇呀

又話連練習飛都要比錢買

今時今日擺滿廣告版都有難道喎清

其他國家人唔會屌柒狗德
香港人會
所以狗德唔會幫香港人

g持贊B

繼上次台灣隊logo 再黎多個台灣帥哥
我朗 要搵 我島做外援? (應該係 除非唔係)

我朗 唔係想簽我賭足球先生咩？前鋒

已經到左香港 IG見到似暫住係澳門球王屋企

元朗應該簽杜馬思/保贊

保贊impossible,太貴

不過新例後，我賭球員無得兩年港超當本地有唔少影響，機會少左

今季王6c縮皮，亞援揾我賭/我島球員

反正亞援都少出場機會 基本擺居多

we are me island

我島優勢派護照
入籍兵至少中甲水平，甚至有歐洲球員

true

蓄力都加個since 2016上logo度

個個去睇英超盃
半日推得3頁

好7

周定洋即將入籍

或者去左伊館支持香港波

投考黑警人數又新高

（賽果速遞）2017兩岸暨港澳青少年足球賽：次天賽事
日期：22-07-2017 (六)
地點：科大運動場
全場完
中國 4比2 中華台北

半場完
澳門 0比0 香港
** 香港隊有一球射中楣，而澳門隊則有一球因越位在先，入波被判「詐糊」。

笑死

去書展

去左拍拖？

我上次去斧山道
得兩塊xx人壽一塊xx金融

照顧緊表侄

港足已死

有幾條女喺保良局門口派業餘足球隊傳單

（賽果速遞）2017兩岸暨港澳青少年足球賽：次天賽事
日期：22-07-2017 (六)
地點：科大運動場

全場完
澳門 0比5 香港

件衫有教練名，幾好

坐左幾多年？

澳洲籍的林恩許（Jared）下季雖留效傑志
但他直言未有代表港隊打算，暫視港超為踏腳石，冀能重回澳職或赴歐洲發展

oh

吳多覺

不嬲都冇期望佢入籍香港
係唔知點解有人會ff

唔知幾時開始，d人就係咁數d外援仲有幾多年就可以入藉踢港隊

但佢未必去到高水平聯賽
我形住佢最後會不知不覺係香港踢足七年

之前無留意

難
留係香港對巴西/非洲兵吸引力大，願意入籍
對其他人吸引力不大，等7年仲要放棄祖國passport
希望sean留低
sean

完全符合本足主口味🚬

今晚有5場中超
法圖斯今晚有比賽，對華夏幸福
法叔係中超隊長，得到好多球迷支持

[quote]sean, 朱手機去邊隊？

朱手機老啦 退休啦 老贊認同否?

香港球證又要柒出國際

係咁比skysport抽水

點解要咁話自己idol

【香港U15小將再勝一場！香港U15 5:0 澳門U15！】第七屆兩岸四地青少年足球邀請賽

今日香港U15繼續出戰「第七屆兩岸四地青少年足球邀請賽」！上半場香港U15有球中柱而澳門有個入球機會不過越位在先，半場兩隊互無紀錄；下半場一開局後備入替嘅唐曉峰就係左路出波比陳淦浩心口撞入，香港U15先開紀錄。

4分鐘後香港U15角球機會，尾柱有隊長蘇荻安射入；兩分鐘後又係角球機會，一輪混戰後隊長蘇荻安快過出迎門將篤入，個人梅開二度。去到76分鐘唐曉峰左邊遠射入網，香港U15領先至4:0。4分鐘後又有唐曉峰開出角球，梁祐維頂入。

最終香港U15以5:0大勝澳門U15。最後一仗將會係星期一對中華台北U15！

正選名單:
18 戴廷匡 (GK)
4 梁祐維
5 王晉
6 吳卓軒
7 王逸
8 蘇荻安 (C)
9 董兆鏗
10 陳晉一
11 劉家喬
16 劉君正
17 陳淦浩

-第七屆兩岸四地青少年足球邀請賽賽程-
7月24日 中華台北 對 香港
開賽時間: 上午10時
比賽地點：氹仔科大運動場

#香港勁揪 #撐自己人

7:35 pm start

oh

吳多覺有英超水準呀

屌
個mc連換邊個入嚟都講錯

佢啲發音都世界級

呢樣真係柒出國際

下季未退休

又話比新詞我

法圖斯入波]

1:1

實際啲諗下迪高，中村呢啲好過啦
講真，林志堅都未必會

支那個搜狐文字旁述話法佬解圍失誤，係咪真

元朗球迷討論區~
剛剛見到 好似新開
我朗迷 快加入撐場

迪高，基頓最有用，只係近30歲
其他比較老，或普通

法叔

根本暑假就應該係大球場搞港超挑戰盃

見到4萬人因為無港超挑戰盃睇，而被迫睇垃圾英超挑戰盃就感到心痛❤️

迪高起碼夠硬淨，港隊防中後備力量唔夠，有佢都幾好

肯定好多非元朗球迷入去

包唔包括你??

開場有1次解圍失誤
但失波唔關佢事

迪高入左籍，可能係主力

迪高入左籍好似都係32-33
到時就會比球會搶

佢剛剛一季好似差咗

暫時唔會加入

三個防守中場都打得唔好，雙線作戰之下表現係差啲

法叔又入波

閔俊麟2:1

燈到變最佳u23

now 3:1

法叔屌打拿維斯

Big G

now 4:1
對手好多球星都輸

香港係時候考慮搵工程師黎教

【法蘭迪保亞：吳超覺控制唔到賽事！】

今場水晶宮雖然贏波，但係兩隻快翼多次被侵犯，賽後領隊法蘭迪保亞批評香港球證唔超覺未有適當地出示黃牌，控制唔到場面。

吳多覺有英超水準

初賽都係英超球証執法
今場比吳多覺都有既

苦力香港下賽季陣容
今日去泰國集訓前，影左張相
有派路域，ita

bury對克魯friendly
Tsun Dai後備

初嚟報到唔識嘢
開咗季就知英超尺度係咩

雖然贏得季軍，但水晶宮領隊法蘭迪保亞不滿球證吳超覺的執法水平，讓西布朗不時侵犯沙夏：「如果你覺得這個犯規要領黃牌，你不能說『這是我第一次看到你這樣』，然後任由其他人都如此犯規。英超不容許這樣執法，如果那是黃牌動作，你便要出示黃牌。」

希望有得出

睇個款都教唔耐
連少少球證質素問題都忍受唔到

「香港足球小將」戴偉浚效力的英甲球隊貝利，在香港時間今晚10:00pm進行第4場季前熱身賽，主場迎戰英乙球隊克魯，而他今場先列後備。

7月22日(六) 20:10
英超亞洲盃 元朗拉隊入大球場偷師

今屆英超亞洲盃兩個比賽日都接近全場爆滿，當中亦有唔少港超球員入場，而元朗足球隊就有主席郭靜然同老公徐志豪拉隊睇波！至於其他「橙衫軍」嘅職球員，分別有守衛陳衍光、門將彭梓鍵同埋忠實利物浦粉絲行政經理周文健到場偷師！

「門仔」（彭梓鍵）同「光仔」（陳衍光）異口同聲表示，自己冇特別支持嘅英超球隊，而入場最留意嘅亦都唔止係兩場波咁簡單，其中陳衍光都話學到唔少嘢：「喺現場會留意返球隊嘅練習方式，有啲更加係自己未見過，當然亦都會留意返同自己位置相同嘅球員啦！」元朗足主郭靜然則坦言，希望將來港超嘅球場能夠有如此氣氛熱烈嘅一日︰「睇見現場嘅環境，就喺度諗自己點解唔可以搞到港超都可以咁嘅情景，可能香港足球幾十年有咁風光，係有啲可惜，但都希望大家努力，令港超可以做得更好！」

ft 4:3
貴州隊贏波
-法圖斯，耶拉維奇，閔俊麟，常飛亞入波

肯唔肯die for Hong Kong先

迪高1988年出世
入左籍31歲

想鍊死法佬咩

返左大陸搞喪事

保重

take care

今季中超第3球

多過J馬, pelle

起身到家陣30個鐘冇瞓
仲要幫手搞其他嘢

take care bro

如果港超球隊有咁多fans fing毛巾都幾好氣氛

覺爺依家就教你咩嘢叫做英超球證質素
頂唔順就唔好教英超

係英超個D動作好撚基本咋

十年前攞英超亞洲盃亞軍
十年後再進一步攞冠軍
咁都講得出真係笑撚死

馬會開盤有冇咩準則??
今次英超盃冇香港球隊參加都冇開盤
係咪係香港踢既波就唔開得盤

香港踢既就唔開得

節哀

澳門足球代表隊前鋒梁嘉恆登陸香港職業聯賽，無疑為這代澳門球員的未來開拓更多可能，與「嘉恆」屬同期隊友的應屆澳門足球先生彭梓亨，也趁著剛大學畢業來到香港於港超隊元朗試腳。盛夏艷陽天、灼熱的仿真草地，給這名23歲澳門鋒將帶來全新體驗，盡管未來無法預測，但要知道自己可以達到哪個高度，首先就要踏出一步去試。

周五早上的天業路公園，仿真草地在太陽暴曬下吸收了熱力再予以釋放，甚至穿過球靴直透球員的腳板，如此訓練環境對於港超球員早已是家常便飯，但對於來自業餘聯賽的澳門腳彭梓亨，卻是全新體驗。「最辛苦是地面的熱力傳上來，雙腳熱得受不了。」他說。

這也難怪，澳門聯賽屬業餘性質，球隊訓練都安排在晚上，只有代表隊出外比賽或集訓，球員才有機會在日間訓練，來到元朗試腳後接連幾天「與陽光玩遊戲」，是「彭亨」球員生涯的新體會。「嘉恆都提醒過我，但起初我也以為不算一回事，但一試就感到雙腳如火燙，這是最難適應的。」他說。

今年在澳門大學畢業，彭梓亨本可以安安份份投身傳媒工作，如往時所想當個體育記者然後繼續在澳門踢波，只是年紀比他大一歲、份屬同輩隊友的梁嘉恆成功登陸港超，為澳門球員開拓更多發展的可能性，也讓小時候聽著「嘉恆」老是說要外闖、甚至感到對方有點傻的「彭亨」，萌生出外一試之心。「如果沒有嘉恆成功在前，我也都未必會來港超球隊跟操。」就如「彭亨」所言，梁嘉恆的成功給澳門的年輕球員一個夢想：「這樣他們在澳門都會更加努力。」

由業餘轉戰職業，訓練量不但倍增，強度也非效力澳門球隊時可比，幸好23歲的「彭亨」有著年輕的資本，即使在酷暑中練習也能跟到尾，連元朗職員也私下稱這名「澳門腳」著實不錯，然而，香港足總在今季球員註冊窗開始後實施本地球員身份新介定方式、以入選香港代表隊資格為界限，就令有「3粒星」身份証、但已代表過澳門踢國際賽的「彭亨」只能在港超以亞援身份註冊，這也令其登陸港超的難度增加。

「始終要爭亞援或外援會，教練或老闆都會想：為甚麼不聘請其他國家的球員而用澳門球員？」幾課訓練過後，彭梓亨體會到與元朗外援能力上仍有距離，要爭取機會還是老掉牙的一句「努力」，不論這次試腳成功、失敗，也可知道自身水平所在：「最主要我都是想嘗試挑戰職業足球，有機會就留下來。我不似嘉恆好早就想踢職業，只是看到他成功也就想試試。」說到尾，彭梓亨談得最多的還是「努力」二字，即使已當選「澳門足球先生」也是如此：「獲獎不代表甚麼，更不會因此感到自己『得左』，還是要繼續努力。」

有機會

平平地簽黎擺

咁我島呢

將來有機會

照顧小朋友真係唔容易

好驚湊小朋友

港超page/group都係一面倒屌覺爺
係咪冇人睇過英超

想問下 馬來西亞作客果場係咪定左係馬六甲踢?
依家諗住BOOK酒店 但一直AFC個網都好似未有確實定案咁

幾多歲

原來係咁

lm

謝家強好似返左黎，重睇埋今晚英超
但知佢有班落未

基本上係港超 佢算唔錯了

其實唔洗踢亞洲賽的港超隊應該簽佢

六歳

仲難湊過我另一個表侄（三歲 語言障礙、過度活躍症）

支那人果然真係麻煩啲

邊隊有位

點會冇位 係有冇人畀到佢要既offer姐

最遲2019年應該入到籍

利物浦贏咗英超

亞洲挑戰盃冠軍

彭梓亨打左中場
係咪即係做姚浩明後備？

我仲以為係彭梓鍵既細佬

姚明上半季可能要踢左閘先

可愛/乖 既咪好湊，可以好開心
有d曵到扑街真係好想打柒佢/同埋佢老豆老母

覺爺紮職

好耐未見過閪仔全名

我屌法蘭迪保亞on9

【追蹤港將】戴偉浚後備登場 教練：佢不斷進步

賽後貝利一隊教練基斯巴斯稱讚戴偉浚過去一年有進步，「戴偉浚去年的表現優異，令人留下深刻印象，他不斷進步，邁向成功。」

法圖斯=救世主
幾時幫港隊入波

應該做警司level 既post?

懲教喎

rank 嚟講

懲教監督 = 警司 = 少校

垃撚圾#

慣左香港人治執法，睇心情比牌，依家搞到當眾出醜，柒出國際，比人恥笑

好嚇人
死人化粧咁

法叔仲要打破中超最老嘅入球者紀錄

仲有邊幾隊有開fb fans group?

屌你老味
發現我有個同事好撚似後生版唔多覺，仲要我個同事都係姓吳，唔通...

梅斯達菲終於揾到新工
踢瑞士次級聯賽FC Rapperswil-Jona

姚明踢左閘

法叔可否不要老

佢入嗰球都幾-6
不過入就得啦

本報訊】香港U22足球代表隊今日2時30分在北韓平壤上演的亞洲足協U23外圍賽對中華台北，必須贏才可保住出線機會。

港U22賽前對出線沒抱太大期望，但首戰與北韓打成1:1，即燃起球隊出線希望，可惜上周五第二場賽事只能以1:1逼和老撾，港隊以兩分排在小組第三位；想爭取出線席位，除先要擊敗中華台北，再看尾場北韓對老撾的賽果，同時要視乎其餘各組的賽果。

這次賽事的10組外圍賽，每組首名可直接晉級，其餘五個席位落在五隊最佳次名手上，而其餘各組的次名球都有三至六分在手，這意味港隊爭出線的形勢其實甚為被動。港隊為應付五日三場的緊密賽程，除劉學銘與陳俊樂數名主力外，其餘位置作出相當程度的輪換。

港隊教練金判坤表示，對上仗只能和波有點失望，現在要向前看，先爭取今日勝仗。港隊昨晨吃過早餐，即由教練金判坤帶領職球員在平壤市內觀光，黃昏時間才進行賽前訓練。

即由教練金判坤帶領職球員在平壤市內觀光

點解呀kim識路
唔通

spy

推po慢到呢

放心，晏晝如果打唔贏台灣，個post 會推得好快

打贏 出唔到線 1樣推得好快 #KIMOUT

港球證英倫惡補增水準

星島日報
4 小時前

【星島日報報道】英超賽會帶來英超亞洲盃之外，同時有不少裁判及教練和本地薑交流。本地裁判去年起已經前往英倫交流及執法當地賽事，足總裁判經理張炎有(Charles)指機會陸續有來。

原來本地裁判去年起已經前往英倫交流及執法，張炎有指今次英超賽會在港舉辦了不少講座讓同行交流：「他們舉辦三天工作坊讓五十個本地裁判和英倫裁判交流，其中七人是女裁判，符合提倡推動女子足運的理念。」

Charles又表示本地薑前往英倫執法機會陸續有來：「去年是羅碧芝被推薦往英倫執法英超女子賽，今年是男裁判去執法英超U21比賽，可讓本地人才增廣見聞。未來也許會有快將轉投職業的外籍裁判來港執法，保持合作關係。」

波飛門

多謝X哥

有冇SEAN o既真轉會消息？

林志堅可以唔洗等七年，或者會o既

都比其他華人好就得la

石門有冇沙池呀

大哥，很久不見

覺爺已升老巡！

無ar

養馬咩

華人黃洋，樂仔都好好嘅
但迪高入左籍31歲，回復狀態好有用
而堅sir話樂仔向全能中埸發展，之後點就難講

林志堅可以唔洗等七年
really
幾時有消息

好似係如果搵到九七之前或者九七嗰陣係香港居留嘅證據就唔使等夠七年 ？

樂仔練好啲傳球會好啲，始終出到去冇咁多時間俾你去諗，俾你去上腳

睇得明啲寵寵寵文咋

香港pogba

英超咪又係咁
法蘭迪保亞未教過英超就衝出嚟柒

再練大隻啲，長短傳有排練

樂仔話要練遠射

今年最好丁應該係菁英四強同北泡個球

佢啲遠射係唔錯既
但對北泡嗰場，佢係咁傳失波

要浸下，吸收經驗
北泡嗰場對手壓得緊，係咁傳失波
好在入左波

所以佢更加要做好啲，始終佢係中場既未來領軍人物

唔係入左球波佢果場應該比人屌到屎忽都爛埋
成場零貢獻

hope so

咁都八號
都冇風

對北泡下半場極速輸返咪就係開波時佢交失俾人，不過我唔怪佢，以佢呢個年紀去到呢個位已經唔可以更多要求

未來港隊前鋒靠入籍兵，本地前鋒愈嚟愈小，把握力同入球量好低
相信我國仲有進步空間

佢而家算係打正前定翼鋒

好想有個華人中鋒成材

主要翼鋒
華人身型唔高大，難有中鋒

FM話佢打AML

本地前鋒大部份一季都入唔到5球，
水平唔夠

賜B踢前鋒可能仲好球球都靚波

上個叫入得多波既土炮係曉明 sir 手下既麥基？

終於唔洗等埋發叔
屯門

【亞足聯U23錦標賽資格賽】台灣 vs 香港

先發名單：
2 顏廷翰、7 黃柏錦、8 江信隆、9 李祥偉、11 陳瑞杰、12 賴志瑄 、15 林志軒 、16 白劭宇、17 趙明修 (C) 、18 段昍 (GK)、19 周承

唔知點解，
有啲人可以為一個一生人都唔知有冇去過一次嘅城市球隊瘋狂叫春，
但就總係對另一個承載住生命中絕大多數感情同回憶嘅城市從來不聞不問，
我真係睇唔透。

香港無民主係應該嘅

佢篇野寫得好 我以前都淨係睇高汁波

無論喜歡高汁波還是垃圾波，其實二者並非對立；
只是有時難免覺得，如果主流香港人都願意將對待高汁波的十分一熱情；
放在他們眼中的垃圾波之上，香港足球發展不會如此艱困；
足球對於各位，除了高超的技術、球星勁旅的名牌魅力等等，真的沒有其他值得欣賞的地方嗎？
或許這個家鄉的確已千瘡百孔，社會上太多不如意，但真的沒有任何值得承載的感情嗎？
我真的看不透。
高汁波嗎？我親身到外國看過世界盃決賽、歐國盃準決賽、英格蘭足總盃決賽、西班牙國家打比、以及多場歐聯、英超、西甲的賽事；
遊歷過後，最後我卻漸漸發現，純粹的高汁波再不能圓滿我心底裡某種嚮往的情感。原來我最希望看到的，是香港隊打入亞洲盃/世界盃決賽周，感受只屬於本土香港人才體會到的榮與辱，高低一起；
而我最喜愛的主場亦只有一個：旺角大球場；
各位呢？你們最想看一場怎樣的比賽？

#認真mode
#如果我們的語言是垃圾波
#奧脫褔是我的童年夢想
#魯營很壯麗 #馬拉簡拿亦很震撼
#但係 #我還是屬於旺角大球場
#爛泥扶唔上壁

上場龍門江子賢，剛剛高中畢業
今場換左龍門

中場中嘅領軍人物依家喺英國啦。

如果樂仔繼續跟堅堅，不出3年，戴𠗕偉實力肯定大大拋離樂仔。

身型唔係一切嘅，你睇基奧
其實佢咁嘅質素都入到港隊我覺得直頭要暴動

冇計啦又外流唔到

當年想留英國，無工作證
無計

其實心態決定一切，人哋𠗕仔係為踢波唔讀書住，樂仔就調返轉

顫抖吧小香港！

有心嘅其他巴都知乜9比利時無外援限制，仲有咩芬蘭挪威呢啲呢？

基奧
當然身型唔係一切
當年，亞洲第一中鋒車範根得一米七八，一樣德甲入百球
但香港d本地球員好多連態度都差，有d連上進心都無，射門都唔練多d,冇得救

冇陳昭安? 留力下屆?

希望佢真係讀完大學就轉會啦

樂仔：有女朋友，不了

有傷

香港其實全職踢同兼職踢都唔大分別啦
因為本身練波時間都唔夠

所以咪話心態決定一切。當年夾住英國足球學校出身，簽過英冠青年軍，個朵喺歐洲一定夠做會有歐洲二線球會俾佢試腳，加埋夠後生，叫做好波啲已經會有人肯收做青年軍。其實咩謝家榮，林樂勤一樣

依家？已經過21歲，亞洲劣級聯賽效力細會，連亞洲賽場都無上過，人哋睬佢有味。

有荷蘭同比利事呢啲易搞工作證嘅地方都唔試，賴得邊個？

樂仔個心態我上季已經開始屌，死都要學埋上一代啲兄弟班思想，有大會唔踢，走去踢細會

但大會(東傑)無位比佢踢
大埔上季成績幾好

我都有屌佢唔去踢南華
不過事實證明左踢大埔好過踢南華

講真佢上富力對佢仲好

true, 當年可以試下
不過戴𠗕偉有Bc,屋企有錢
樂仔，梁細佬住屯門，去英國足球學校幾年靠獎學金，可能現實左d,唔敢搏

你話我睇唔起香港足球員我認。有料嘅安於現狀做山寨王，無料嘅對住街外人扮大袋，咁樣邊會有進步？

心態決定高度

越窮越要搏，你睇巴西非洲球員？

去東方都有正選啦，實好過傻邦
去傑志就真係要坐啦

都係
不過東方仲有白雀，迪高
依家philip 仔去左東方

永遠最支持香港隊 外國波幾好睇都好都取替唔到歸屬感呢樣野

港足冰室
5 分鐘 ·
U23外圍賽最後一擊
好彩5月1日競技場有金主席護陰，打風都唔怕，香港對台灣比賽好快就可以開始。
現時各組裡面嘅次名，手執6分嘅有3隊，4分嘅有5隊。但因A組斯里蘭卡退出得返三隊，令四隊次名球隊計嘅成績排名，全部要剔走對小組包尾隊嗰場，所以香港爭次名基本都唔駛諗。不如望望朝鮮0:0老撾，香港直接首名好過喇。

：：正選名單：：
王子聰 陳港斌 劉學銘 姚浩明 徐宏傑 謝朗軒 陳俊樂 林樂勤 蕭俊銘 鄭兆均 黎格爾

黎格爾

都幾肯定係契仔

上季黎格爾一場都冇出 鍾偉強起碼都出過幾場 但黎格爾機會反而多啲

出王子聰會唔會失波

金格爾

最大鑊係又未到去窮到要博既情況
你去到mk國咁既情況就話姐

係大學做到運動員既又唔係得佢一個，死都唔肯 defer 無人幫到佢

所以抵佢進步
睇佢訪問又覺得個人成熟左

過多一年
樂仔大學畢業
應該會離開李志堅

去東方分分鐘亞冠執到一兩場踢得好

離開香港啦 eva交俾我照顧

大學最撚唔駛睇人面色既時候唔走，出黎做野仲點走

咁咪心態問題囉

依家有𠗕仔，大家都係轉過個目標同希望算吧啦

自己叫自己拳贊

佢女友都去左米國啦 （雖然好似得幾個月）

去傑志啦屌
過多一年
華度斯應該走，黃洋開始減少出場
到時應該由樂仔，温俊，顏樂楓 頂上

impossible

留喺香港踢，俾你美欺都退化啦

露出馬腳

射左

其實後生仔跟羅神搵食最好，當年羅神俾個20歲左右嘅𡃁仔喺南華打正選龍，都算係好大膽嘅舉動

+1

笑死me
條片幾搞笑

夢想FC 夢想FC 夢想FC
噓噓噓！！！

團隊有幾多人？

而家啲u22去東方都好架
菁英盃肯定有得出

東方簡直係港超罪人，狗志由頭到尾只想自己創造一個秩序，連埋何老鑑呢啲廢老日日9噏

諗住最後帶埋今次，之後隨時執包袱走人？所以玩盡

wiki
陳昌源効力比利時甲級足球聯賽球隊梅赫倫，曾是球隊隊長

陳昌源畢業於法語布魯塞爾自由大學法律系，再升讀兩年法律研究所，取得律師執業資格，為該名校一百餘年歷史上，第一個立足於比利時足球甲級聯賽足球運動員。

陳昌源混血球員長相似費翔，廣受台灣球迷愛戴
，更有為數不少的女球迷。

陳昌源依d先係球星，我都係佢fans
希望將來香港都有依d球星

黃巢(9527)出嚟燈下香港plz

見到保贊用蝗語感到心痛

邊個係市場推廣部總監

唔係講笑，香港對上一個球星應該真係陳7

果時咪又係長期用監躉燒春雞....，
千其唔好去添呀，炒開倫敦金的人愛搵快錢，易學壞
上樑不正下樑歪，的契仔十個有九個都犯法，
的蝗契仔可能係大陸.....，做得莊家的人一定好熟本地波同行內有路

原來肥袁傷左

wfc
肥邱>肥袁

首席執行官

kkp, 威廉

2017年6月10日，亞洲盃資格賽第三輪客場挑戰新加坡，在0-1落後下，在3-4-3陣型下踢右前衛的陳昌源第31分鐘於禁區邊緣遠射進球，扳平比數。終場中華台北則以2-1的比數，收下勝利。

建議佢去傑志幫521手

係咪因爲假波
所以av堅，ww，樂仔走去tp

你隻手靚呀 不過張相隻手唔係你既

其實一心做足球員都唔知要個學位黎做咩

踢完波3x歲其他要學歷既行業點會請你 好多時轉左去講波教波 碼到老細就管波 儲到錢就創業

點睇都似av堅同羅太唔岩先拉隊走

really?
關事咩
當然，黃威假波案舉報人

肥佬蔡同羅太唔岩先拉隊走

事情開始串連起來了

假波個幕後老闆咪

有撚咁正義咩
個老細搵唔到食咪拉隊走囉

清泉名單要加埋肥仔蔡同AV堅

歐沖個次點解簽唔到洛達🤔

周子軒先係囉

屌 人地wtsapp icon洗唔洗拎出黎討論

勉強d,做娱樂圈明星

幕後大boss

國際星級模特兒

本身佢去NAC(好似係) 試腳先，達唔到人地要求，先去葡萄牙

係都退役先讀，人哋歐洲都係咁

講真，佢好唔好波一件事，但佢夠膽去試真好嘢

又要f5了

我島杜奧巴連秦國三級都試 係小香港球員太幸福先冇心出去試

睇完佢個訪問，更加唔想東方贏
講到話唔想揾一兩個u22只係踢一兩場，之後又唔用佢地 又唔見第二隊嘈

我島屌打小香港！
我島足球飛揚！

幾比幾

佢地只會講唔習慣當地食物，當地文化blah blah blah

藉口大全

承你貴言

一方面參加足總旗下的超聯，但又唔想跟足總規則去玩
狗志不如自己另起爐灶自己成立一個聯賽自己玩飽佢

香港球員唔想出國藉口
1. 屋企人
2. 驚自己實力不足
3.？

咩比數

簽WFC超咪又係踢一兩場

hk 4-0 taiwan

仲有一球邊個入

樂仔梅開二度

樂仔2球

鐘偉強，好似

俾連登仔狂屌幾個鐘，樂仔即刻成材

最後出局定出線？

11 FW CHUNG WAI KEUNG
cap漏

大家用心良苦

對手只係台灣，贏就應該既

早兩鐘仲踩到佢地底泥

喂久保出黎講兩句先啦

求其簽個u22三號龍咪得
反正本身都係擺

我島
係咪想逼死狗保

3.球隊不保證自己有正選

黎格爾正選鍾偉強後備
Kim蛇在下一盤很大的棋

把頭痛哭緊

我島冇出陳昭安正選所以唔當輸
你哋係勝之不武
好似係

u23入波既球員都係平時超聯最勁果幾個後生仔

北韓幾點打?

we are Hong Kong

黎格爾係咪未有班落

yes,hku學生

何國泉都未退役 三號咪梁宇昊囉

久保: 中華隊留力世大運

要尾場0-0先有得首名出線
次名完哂同其他組計, 九成九出局

5分出局 今次真係雖敗猶榮

如果北韓贏波就要南韓敘利亞中國都拎唔到三分
香港就最雞次名出線 好似係

唉.. 對寮國

true
但好過上屆好多，上屆輸我島
亞運努力la

中國對日本
南韓對越南
敘對卡塔

雖敗猶榮

青訓呀

點解香港無派足球隊參加世大運?

上屆輸我島
前屆輸寮國
前兩屆1分都拎唔到
今屆真係好左好多

希望出年亞運會keep返呢個班底
再加三個超齡大港腳
目標係連續三屆分組出線

點解次次都有隊退賽架屌
上次世界杯外圍賽又係咁

Kim sir 又永瀆

北泡咩比數？

日本仔u20咁撚冇用， 輸比中國

打緊

支那u23 ma

屌兩粒

屌打

0:2

納比d團隊 確係唔同d
收足咁多錢 俾足咁多貨

日本身形差太遠
同埋去到前場就交唔入
反而中國d波仲直接就搞掂你

呢排忙隻 trial
成日兩點走

咁係咪和左 港隊會首名？

得0:0先會首名

WE ARE 我島

前兩屆u23 0分
亞運前兩屆分組出線，入左16強
好似係？

憑我多年嘅輸錢經驗，兩隊場場都失波，都好難開無入球

yes

好似要0:0先得

binc

港隊係咪穩奪頭二

尾場0:0首名
分出勝負/1:1/2:2次名
和3:3或以上跌落第三

幾時㗎

次名2分
想做頭六名都幾難（包埋中国）

上屆

佢有冇踢過哂台灣啲街場先？
冇既出咩聲

幾時先個北泡嗰場咩環境

你冇睇佢個訪問咩
原先佢想支超打正選中堅，以為打港超夠做，點知牛丸唔出佢，有時連後備都冇

支國贏緊日本

強大了

FT JPN 1-2 CHN

佢地又可以打飛機

姐係係佢操控買咩人 反而唔係教練決定？

波台痴線佬
【Support Your Local Team】

英超挑戰盃2017，兩日全場爆滿，4萬名球迷，一片紅海，開波前更加大合奏You Will Never Walk Alone，喺現場感受真係好震憾。

個一刻，我喺度諗，如果香港隊都有呢一片紅海，係幾咁美好。

但可惜，有1萬人入場睇港隊都要偷笑。

呢幾日，完全可以見到外隊同香港隊既差別。

入場撐利記，一定要著利記波衫；入場撐港隊，波衫都冇件。
入場撐利記，唔可以著其他球隊波衫；入場撐港隊，盡見曼聯阿記拜仁聯合軍。
入場撐利記，溫定書唱YNWA；入場撐港隊，唔識唱打氣歌點跟呀。
入場撐利記，波飛幾貴都買；入場撐港隊，80蚊都嫌貴。
入場撐利記，大球場好近姐；入場撐港隊，大球場遠到好似要坐飛機先去到。

其實香港人咁崇洋，點解唔跟埋當地嘅睇波文化？

前排同個英國人傾計，問佢撐邊隊，以為佢會講英超隊，點知佢撐嘅球隊只係名不經傳嘅地區小隊，什至英乙都比唔上。

問佢點解會撐，佢只係好理所當然咁答；Support my local team。

冇錯，當地文化就係無論隊波實力如何，喺咩聯賽級別打滾，只要係屬於自己地區嘅球隊，就會好理所當然咁撑到底。

可惜，香港人並冇呢一個意念，自己國家隊─香港隊都唔入場撐，唔好講咩入場睇港超。

淨係識話香港隊垃圾，氣氛差，講真氣氛係自己創造出黎，每個人都肯去投入，成個球場都可以好震撼！

萬能鍾話齋，一齊嗌We are Hong Kong，係幾咁美好嘅一件事！

Support Your Local Team。
香港隊，都值得擁有呢一片紅海。

[圖片來源：體路]

算係俾下意見？

認真減到80都可能有過萬GE
但真係小人有撑自己人GE概念囉, 試過拉FD入場睇 佢話咁廢睇來做乜

kim sir一路都唔係用黎格爾打前架
佢係搶咗胡晉銘杜國榆mk聰個位就真(仲on9)
其實黎格爾本身都唔係打前 唔知點解足總一路話佢係前鋒

最理想係球會俾一個budget 俾主教練
主教練拎住呢舊錢決定買乜球員

黎格爾原來邊隊青年軍

飛馬

North Korea U23 v Laos U23
係取消咗定點？

尋晚三十幾度都有咁撚多人帶頸巾

向狗志致敬

不得了

原本幾點開?

連start list 都無得睇 做乜9

唔係想種族歧視
但中國籍啲小朋友真係特別麻煩

港隊太廢唔入場ok,咁用入藉兵改善戰績又話無土炮唔入場用曬土生土長球員又話戰績差唔入場平時話香港隊太廢唔想理到港隊有關鍵大戰嗰陣就個個去搶飛個個都die for Hong Kong
出篇文叫人支持香港隊有啲人已經氣急敗壞

香港u23好波

kim有料

想問下亞洲盃外圍賽作客大馬係邊個場踢

學銘係咪港隊處子入球？

上屆0分 今屆5分 你做咩野

Pyongyang: Hong Kong came alive in the second half, beating Chinese Taipei 4-0 in their final Group G qualifying tie at the May Day Stadium in Pyongyang on Sunday, to keep within sight of the 2018 AFC U-23 Championship Finals.

Hong Kong desperately needed to win to keep their hopes alive after having drawn their first two matches against DPR Korea and Laos, with both ties ending 1-1.

Chinese Taipei, however, were already out of the running for a place in the Finals going into the match, having lost 3-1 to Laos and 7-1 to DPR Korea.

Hong Kong were clearly the hungrier of the two sides but Chinese Taipei, with nothing to lose, defended resolutely in the first half to frustrate their opponents time and again.

There was, however, only so much Chinese Taipei could do and their resolve was finally broken in the 61st minute when midfielder Tan Chun Lok found a way through for Hong Kong.

Having scored their first, there was to be no stopping Hong Kong as defender Lau Hok Ming scored the second two minutes later.

Chun Lok helped himself to the third Hong Kong goal in the 70th minute before forward Chung Wai Keung wrapped up proceedings in the 77th minute.

The win gave Hong Kong provisional top spot in Group H, ahead of Sunday's later tie between DPR Korea and Laos. Hong Kong have five points, having completed their fixtures, while DPR Korea and Laos are tied on four points.

All the group winners will earn automatic qualification to next year's Finals with the five best second-placed teams also advancing.

FT 北韓6:0寮國

Ff 0-0

用五分鐘已經踢左港隊出局

仲要係追翻先1-1

反金黨出黎啦
KIMOUT

原來1勝1和就入硬

KIM OUT

與其入到去做三零 不如外圍賽五分光榮出局仲好

今次運都冇 唔只自己問題

其實香港係pot4

......
經驗先係無價，對港超球隊熱身係拎唔到的

下屆香港會上返pot2

今年u23同u16好籤
大國腳同u19下下籤
九月踢既u16係最後希望

多年問題，防守B/B-級，進攻C-/D+級

好想睇下大港腳 究竟出唔出到線 亞洲盃

KIM有冇經典後上反勝記錄架?? 印象中冇

應該會
除非東亞區少過五組

2分仲有冇機會博第六名

屌大港腳同細港腳都俾北韓食住

亞協對尼夫治算唔算

Confirm有3分次名的組:
A組 (伊朗或阿曼)
B組 (沙特或伊拉克)
D組 (一早打完, UAE次名)
F組 (澳洲或緬甸)
H組 (無論泰國/馬拉/印尼次名都必定有3分)

所以日本輸波跌落第二後, 已經累到香港即刻玩完

原本點計 Ranking of second-placed teams

都好難下
我覺得kim係安於攞一分，分分鐘下場作客馬拉都係和，但唔能夠雙殺馬拉，出線亞洲盃同亞冠盃凍過水

永遠都係咁
諗住贏盡掌聲就算
冇諗住博下博出線

第二場對寮狗真係天堂與地獄
如果贏左呢場
港隊隨時有機會以最佳次名出線

又一個故事教訓我地和一場強隊就FF出線未免太天真了

呢度咁講
6月未對北泡前仲有15.5%機率出線
和北泡+馬拉輸俾黎巴嫩後得返10.3%
反而泥泡出線機率超過九成
訓響度都入咁濟

陰公 得1場，港隊從未試過 後上反勝

知唔知原本點計ranking of best 次名？

原本每組都有四隊
咪直接睇分數>得失球差>得球數字囉

依家有組少一隊
所以次名之間比併只睇對首名同第三名成績

既然出唔到線，雙殺馬拉，保住個亞冠位好過

退賽永久blacklist

香港仲要係暫時惟一一隊出局嘅第二位

雙殺到先得架
講到咁易

屌

係亞洲先有咁荒謬既事

我想姐
出唔到線，就Kim out

你唔打就一早講定丫

最緊要都係雙殺馬拉
出唔出到已經唔重要了

有所思事：皇天擊殺斯里蘭卡足總主席及一眾成員。

最憎佢話盡晒力，之後又有新約

足總實挽留

fb公海一堆自干五

希堅奴去那隊？大埔？
朱手機去理文定夢想？

加迷金黨挽留

坦白講，睇咗咁多年垃圾波，已經好憎見到雖敗猶榮、光榮出局、輸波贏掌聲呢啲字眼

好過連掌聲都冇

your name

你個名

True

學你咁比D掌聲自己囉

點會冇掌聲，次次輸波啲報紙都係講呢啲㗎啦
同我撐本地波永遠有讚冇彈一樣

港超fb page 勁多 迷kim黨

比起馬拉，我更想贏黎巴嫩，始終香港隊未贏過西亞球隊

Fb group 都多啦

講真，今次u23都算係咁，先和北韓最後3場可以攞到5分
未去之前睇四角賽真係諗住入波都成問題
今次可以不敗出局都算踢得好架啦…

Kim最失敗之處係對Laos用雙黎

true, 黎厚希，黎格爾

金黎

金威雙子接班人
金黎雙子

真心一問，香港有咩教練好過kim蛇

Yes
所以唔洗換

總教練真係諗唔到有邊個好過佢
但助教或者教練團加一兩個有戰術知識嘅幫下kim都好吖

朱蛇

曉明sir囉
佢做主教有時會 hot head 但做助教ok嘅
不過要睇佢肯唔肯澳門嗰邊走同埋會唔會再俾個自由度大嘅post佢做

車路士竟然發道歉聲明，好憤怒

講真廢金份約唔平架
要出面搵人頂佢唔難，係未必識玩政治姐

之後佢好可能答你，普遍香港球員冇乜技術，所以都係9斬適合啲
戰術？我咪轉左玩3後衛囉

其實點為知「好教練」？香港係一個人材又冇，又冇重水，政府又冇對策
今次啲U23幼幼好多喺港超都冇得出
其實你哋想點？係要好似Diego Simone嗰種蔗渣價錢踢出燒鵝味道，定係要Wenger嗰種踢華麗足球，不顧成績？

Wenger in

bigmac分身confirmed

有人話要本土，唔用入籍兵；有人話要用幼幼，唔要老人院陣；有人話重成績。大佬啊，阿kim點樣滿足哂你哋要求？
所以，請珍惜廢kim，認真...

大部分人都係重成績

成績唔好 好快比人殺校 成個香港足球都炒起 政府為左配合支那做左幾多野搞衰香港同足球

pro lic做助教
會唔會睬你

就算simeone/wenger黎
會唔會都係merrick2.0

kim喺玩政治方面仲勁過wenger

噓垃圾桶

O'Sullivan 輸咗

麥基＞李嘉進

早知入場屌柒流缸華

一冇入場oso就輸，如果upset係有銀牌命，我就係oso福星

東亞運決賽算唔算

相信未來班後生仔嘅實力
今次由0分進步至5分
諗起個陣u16入到決賽週

雖敗猶榮，吸取經驗，又上一課，比d掌聲自己

滿分是咪100分

廢kim out!!!

賽馬會傑志中心
網址:
地址: 沙田石門安睦街23號
電話: 2838 9326
(客戶資訊) 想賺迎新10萬里數?申請渣打亞洲萬里通卡享低至$0.5=1里.受條款及細則約束。

Openrice 有傑志中心

主要係班港超腳carry姐
真心可唔可以唔好再用個啲連港超都無得上陣既球員

當時u16係咩陣容？

或者調轉諗
今次表現ok係咪代表佢地值得更多機會呢

澳門足球代表隊前鋒梁嘉恆登陸香港職業聯賽，無疑為這代澳門球員的未來開拓更多可能，與「嘉恆」屬同期隊友的應屆澳門足球先生彭梓亨，也趁著剛大學畢業來到香港於港超隊元朗試腳。盛夏艷陽天、灼熱的仿真草地，給這名23歲澳門鋒將帶來全新體驗，盡管未來無法預測，但要知道自己可以達到哪個高度，首先就要踏出一步去試。

50蚊豆潤咁細個意粉
真係有錢人先食得起

狗飯黎
咁都5星

肉醬意同平時大x樂果d一樣size
但大x樂都要$40

仲要一早整好用微波爐叮？

我覺得大X樂D焗肉醬意幾好食
反而食唔慣一PAT水果隻肉醬意

你講既情況比較難發生
論水平計國際賽一定高過港超
港超都未踢得掂 好難要求佢地國際賽突然神勇

食五星級茶餐廳好過

大x活果隻真係垃撚圾

可以同流浪球員一齊食晏

認同吉高巴

係鬼吉高咩佢

btw agger

爬文啦

打J打到眼濛濛

我寧願佢賣d地道小食熟食，例如咖哩魚蛋燒賣之類，加埋汽水蒸溜水雪糕雪條

球員幫襯賣呢d好似唔係幾好

如朱sir紅褲子出身，特別明白球員的需要，好像在賽後於更衣室安排果汁、三文治等有營養的食物；他解釋：「球員比賽隨時有朋友捧場，完場後你可以不和老友打邊爐嗎？如果你子女要吃麥當勞，你又會一起吃那些快餐，我不如先安排一些東西為他們補充能量。」

石門賣嘅係咪同一款先 ？

專業球員飲食應該係球會另外分開安排

返大陸搞喪事冇瞓過呀屌你

保贊喺感情台啲post貢高質

請珍惜保贊

謝家強，去東方？

又東方

謝四加迪高對面會唔會場場斷腳

本身想搵cap圖覆你
不過有啲人好熟面口

佢兩個ac唔同
一個6000幾
一個14000幾
同一版又有吉高又有澤尻

當時u16係咩陣容？[/quote教練：楊正光、巴禾
門將：列凱逸、謝家榮、楊立威

後衛：何直軒、高承殷、郭怡臻、吳睿勤、蕭栢霖、余煒廉
中場：歐文洛、張煒星、叢振洪、何振廷、葛浚浠、李晉樂、顏卓彬
前鋒：鄭展龍、鄭俊彥、播磨浩謙、何誠淵、林樂勤、藍毅揚、黃智康

由於高登會員四象顛倒2(會員編號:170464)於2008年10月12日開topic屌牛腩3號老母，牛腩3號便發出以下潮文反擊。

"屌你老母"呢句野,本身同"我要發達" "我想同陳法拉敦倫"冇撚分別,都係一種毒男願望式句子 而願望又唔撚同希望,希望係比較近,願望係好撚遙遠,99.9% o既柒頭到死o個日都冇可能達成生前o既願望,換句話說,即係鳩up 所以我唔撚會care d 柒頭皮同我講呢句野

莫非我一路搞錯左

屌冇嘢了
40個鐘唔瞓真係會出事
今日幫手整頭七嘅嘢已經差D暈左

訓啦柒頭

你真係早啲訓好啲

好想_

早晨！

加路連山早晨！

早晨！

有d人潛力，亦有d人消失左

應屆澳門足球先生彭梓亨、最佳門將何文輝齊齊暑假外闖，分道揚鑣前往兩家港超聯球隊元朗、理文試腳！不過由於香港足總今季實施球員註冊新制，二人坦言只能以亞援身份去爭奪確實難以登陸，但既然機會來了，就要盡力去把握，做好自己，無論結果如何，都是一次經歷。

趁年輕給自己機會

繼協助蔡振賢加入港超球隊夢想FC的教練團名單後，在香港足壇相識滿天下的澳門足總技術總監陳曉明再度“發功”，為彭梓亨及何文輝找到通往職業球員夢想的機會。上星期已抵達元朗跟操的彭梓亨表示：“今年剛剛大學畢業，仍未找工作，所以想給這個機會自己去試試，檢視水平去到哪裡，重點是希望趁年輕看看有沒有其他不一樣的路可以選擇。”在港超新軍理文跟操的何文輝直言：“這是我第一次去到職業球隊試腳，沒有想過成功與否，只想讓自己去試。”

彭梓亨希望看看自己有能力走到多遠

難關在於亞援身份

據悉，香港足總今季起修改球員註冊制度，本土球員身份將會以香港代表隊資格作為新介定方式，意味著就算有香港永久居民身份證、但代表過澳門踢國際賽的球員一律只能以亞洲外援身份登陸，大大減低球會對澳門球員的考慮。彭梓亨、何文輝十分認同這一點：“跟操後，我覺得與香港球員的水平相差不遠，也相信自己有一定競爭力，但相比外援，始終存在差距，所以要說服球隊用亞援名額去給予我們機會，確實有很大難度。”

FB 有大量迷Kim黨
再次證明世界上有智慧的人永遠只佔少數，智者永遠都是寂寞的事實

都係個句
除左kim唸唔到邊個適合教港隊

教波唔難 要搞掂班老細同球員難

true

摩力克

簽左？

唔係你地金仔一早落台
連燈仔
愈燈金仔個勢愈好

留意到反kim黨係fb比人圍毆

Who kpg？
rpg 就聽過

羅神 is watching u ar

要讀書

燈多兩下我港分分鐘入到亞洲盃決賽週
到時牙金應該續十年約

true, in kim we trust

聽日南區開操係幾點

港隊亞杯外對馬拉兩場非常重要
赢左大d機會保亞冠位，入亞洲杯
如果球員表現突出，有望星馬泰球隊邀請加盟，尤其馬超

到時有辛祖復出中場領軍

睇翻馬來西亞，人地入左U23亞洲盃。我地青訓真係任重而道遠，進步好明顯不及近鄰

true
越南，馬拉等國青訓近年進步大，拋離香港
越南入左世青
u23馬拉壓過泰國首名出線。

妹下妹下

有入籍兵, 玩身體對抗, 其實唔會輸太多
唔似會輸晒2場, 但要贏晒2場就難得D

齋講本土球員, 就一定香港差過馬拉, 齋睇人地D 技術同下盤都輸晒

sean

呢樣嘢係重點，本土球員不及對手，將會係港隊未來一大絆腳石。我唔信足總有未來入籍藍圖，計劃好過幾年入籍邊個咁。入籍兵只不過係一個短期內提升實力嘅方法

呢樣嘢係重點，本土球員不及對手，將會係港隊未來一大絆腳石。我唔信足總有未來入籍藍圖，計劃好過幾年入籍邊個咁。入籍兵只不過係一個短期內提升實力嘅方法[/quote]
true

韓國四大偉人

梁國雄議員(DQ).jpg

梁國雄 議員

打寮國連片都冇條 真係唔知邊個勁啲啦

公海吹到寮國係咩猛虎禽獸咁
有冇唸過香港雖然係pot4 但係咪真係咁廢只係有pot4嘅實力

前兩屆既香港U23的確係有pot 4既實力

兩和馬撚 3分畢業 雖敗猶榮

吸取經驗，又上一課，比d掌聲自己

【新聞極客】足總腰斬青少年聯賽被批漠視青訓

睇完呢篇報導，屎忽痕走download足總1516份年報睇，其實人工佔開支比較大部分，又唔算唔合理，足球發展都佔20%，就咁睇問題不大。

當然人工開支同做出嚟嘅嘢係兩回事。
反而真心想個足球發展個part係做左啲咩？有無人知？

港聞

【新聞極客】足總腰斬青少年聯賽被批漠視青訓

1小時前

【Now新聞台】足球總會因為球員註冊問題突然腰斬今年青少年聯賽的甲組賽事，令球員整季的努力化為烏有，有足球圈人士批評足總不重視青訓。《新聞極客》發現，足總每年花過千萬推動足球發展，卻完全無資助球會發展青訓。

由足球總會舉辦的青少年聯賽是不少青年球員一展球技，甚至晉身港超聯的舞台，但足總今年五月突然腰斬賽事，令這班青年球員的努力化為烏有。

在13歲以下組別的甲組賽事，香港飛馬取得39分，大有可能奪冠，但因為足總的決定令他們排名作廢。足總曾就事件去信各球會解釋指，由於要執行國際足協的註冊條例，未成年的外籍球員未註冊不可參加正式比賽，加上雨季來臨等因素，因此未能完成所有賽事。

足總副主席貝鈞奇承認做法有欠理想。

從事球會青訓工作八年的陳志康質疑足總培訓本地青年球員的決心。

足總的錢用了在哪裏？足總15至16年度的年報顯示，足總獲得政府、康文署及賽馬會撥款等收入超過八千五百萬元，但支出方面佔最多的卻是員工支出，超過二千八萬元，但用在足球發展方面就只有約一千六百萬元。

為港隊披甲17年、剛剛宣布退出香港隊的前港隊隊長陳偉豪認為，本地青訓的工作應該由足總撥回體育學院。

足總籌建的將軍澳足球訓練中心有三個人造草及三個真草球場，預計下半年落成。新的足球訓練中心由籌備至興建足足經歷了十多年，本地球壇希望足總可更加善用資源推動青訓。

如果香港win Laos, 有冇得best second placed?

yes
u23

嬴就出左線

Kim Out

2017-18球季將至，冠忠南區已定於七月二十五日舉行開操及祈福儀式，屆時球隊管理層及一眾職球員都會出席，歡迎傳媒及球迷到場支持。
詳情如下：
冠忠南區2017-18球季開操及祈福儀式
日期：2017年7月25日（星期二）
時間：下午3時30分
地點：香港仔運動場(人造草足球場)
##[即室內體育館側]##
香港香港仔黃竹坑道108號
（海洋公園港鐵站A出口）

足總人工係咪包埋廢kim

巴禾做head coach帶過香港入亞洲盃決賽週,
Kim做head coach帶過香港入東亞盃決賽週

皇者南

扯旗

應該係啦

雖然5分其實真係唔差
但講到尾咪又係出局

Fb group 講到天氣影響好大，人造草，話反金唔知laos真正實力, 又話出晒攻擊球員之後輸咗點算 etc

大佬，賴地硬，天氣差呢啲都可以攞出嚟講？成個雲加咁樣樣

你要贏波，就要主攻架啦。唔輪你和定輸俾laos, 你都係出唔到線，咁點解唔搏下呢？唔通你以為和到laos就可以靠嗰少少數字上嘅可能去出線咩？

香港上次入亞洲盃決賽週係幾時嘅事？如果各年齡段都算？

迷kim黨成班愚民擁戴昏庸kim將軍

大港腳係1968
計埋u仔就幾年前u16入過決賽週 最後都係三零部隊

依家係大陸姓張同姓李既契仔可能比人懷疑有關係

我港兩勝一和，得失球+6
支那一勝一和，得失球+2
究竟U15可唔可以贏返個飛機盃等我地劣下鳩呢

澳門做硬支家雞啦

中咗三次柱

處男

當年連一隊南華俱樂部都帶唔掂，連輸多場最後要腳痛偷偷執包袱返韓國教小朋友足球

大家仲可以對佢有咩期望？

9斬無術打士氣，月薪三十萬呃左咁多年，又攞埋香港身分證，唔洗同老婆返韓國開炸雞店
佢個仔又做埋香港人，自小香港讀國際學校學英文，逃兵役唔洗守邊境做癲仔金炮灰（前年邊防死左兩三件）....，佢仲想點？

教港隊玩政治＞實力啦

唔識玩政治分分鐘想搵11個落場都冇

韓國佬玩政治、報恩，圈子圍威喂....不下於共匪，
大家有眼見屆屆韓國總統同佢地的內閣都無好野，人治、黑金、醜聞、貪污...不絶

天氣草地呢啲淨係影響港隊唔影響對家嘅
真係賴得就賴

無PLAN, 可能班友覺得玩多一排HKFA 都會收皮, 到時人人打中超/甲/乙

聯賽攪唔大, 青訓點攪都死. 訓練完D 人, 得返好少數留係球圈. 叫做好過白做少少

fb啲迷kim黨聲勢咁浩大
不過真理係掌握喺我哋反kim黨手中

KIM 能力有幾多, 大家心知肚明

佢最大o既技能係識Handle 本地球圈!

港隊教練主要技能要求如下：

處理本地球圈關係 90%
帶領港隊 10%

怪唔得迪恩都教過港隊

下個最有機o既RAMBO同尿進西
我覺得司徒帶東方贏左聯賽的話, 佢都有機

淆演ready

Cow out

AV堅話佢都排緊, 所以KIMOUT!

Ching 心水清

兒子：爸爸爸爸為什麼東星班會叫東星班呢？
爸爸：哦是因為當年東方在 乙組需要升班所以叫東升斑
兒子：哦哦那麼以後會多一條南星斑了
爸爸：哈哈哈哈哈哈

蔣狗條眉粗啲

俾rambo教港隊咁不如永瀆金判坤好過

會俾夠人你落場
不過要搵蝗蟲偉之流打中堅

爆內幕

rambo連助教都唔請啦

港台節目 與CEO對話
伍daddy做嘉賓

從南華撤資後，“油王”張廣勇選擇贊助雅力足球學校，後者U13-15會以標準流浪的名義出戰新賽季的青少年聯賽

先科流浪!

AET足球學校去撚左邊?

DKLM 油渣, 踢走左PANASONIC!

白雀同BB

你本身各樣數值係幾多先
亞洲個hall of frame排幾多
仲有你係唔係南韓人？

呢兩個同KIM搞對抗
但輿論都始終係企佢呢邊

就算係睇本地波既 撐白雀既一半半
唔睇既街外人直頭當係港支矛盾咁打白雀
而BB就半季內由省港盃入波英雄未來之星變做球隊內部生事份子

U16都好過冇

watching

Kim Out？Then who in?

香港國籍

白雀都有得拗下
Bb條撚樣都有人撐？

賽前教練金判坤目標是取得兩勝一和晉級，首戰領先下以1：1賽和朝鮮固然振奮士氣，但第二場對老撾只可逼和對手，晉級機會即時變得渺茫。「失望固然有，其實老撾實力不算太強，踢落我覺得較柬埔寨為弱」，胡晉銘總結今次朝鮮之旅，亦難忘第二戰時港隊如何錯失良機：「上半場頭30分鐘我們對老撾有很多機會把握不到，到下半場又突然下大雨，令我們完全組織不到外，比賽亦要腰斬，打亂我們部署。很可惜再次比賽時我們又輸反擊，加上最後15分鐘對方門將不斷神救，令我們未能全取三分。」

對強隊以穩守突擊取得一分，但要主攻時卻未能順利全取三分，胡晉銘便指球隊進攻未夠成熟致出局，他坦言「長大後回想起都會覺得不抵」。但時間不會停步，這名港將已放眼2018雅加達亞運：「香港年輕球員一樣不會輸給其他人，下年亞運我還是適齡，只要球隊需要我一定會出賽！」

五件自爆好多私人野，大學成績太差被退學
未睇完

即係場波下半場踢踢下要delay三十分鐘攤到凍哂再踢?

你個名有聲

迷kim黨：老撾係洪水猛獸，香港和到已經好好

自從冇得反kim 後
呢度都靜左

冇轉會j
又冇比賽
有咩好傾

我諗你起碼要教到拎亞冠個reputation先夠高

典型港隊風格

on，垃圾利主場唔係晏菲路咩

on9野唔想理

【夢想FC外援報到】
四位已到港的西班牙外援雷斯、拿祖、祖亞昆、柏保路已融入球隊並開始訓練，今日體能訓練過後，行政總裁梁智駒邀請了他們到港式茶樓一起品嚐點心與喝茶；入鄉隨俗，他們片刻便學會了使用筷子，並讚嘆香港文化很有特色，相信每位外援很快可以適應香港的生活。
另一位西班牙外援亦即將到港，7月26日的記者會夢想FC將以完整體露面，請大家拭目以！
記者會當日亦歡迎各位球迷撥冗岀席。

夢想FC記者會資料如下：
日期：26/7/2017 星期三
操練時間：11:00
記者會時間：13:00
場地：石硤尾公園人造草地球場(深水埗南昌街270號)

joaquin + pablo + nacho

四位西班牙外援
港式茶樓一起品嚐點心與喝茶；入鄉隨俗，他們片刻便學會了使用筷子

bb抵死，無料又態度差

bb應該學下 禾國

黎洛賢事實係自己態度有問題

D名嚇死人，祖亞昆、雷斯

有埋維辛迪就可以雙翼齊飛

咁多西班牙外援 實力應該唔差喎

超齡邊三個好

中國輝 法叔 高梵

基頓 Gio

法叔 高梵 alex

亞運可以試下啲新入籍兵

如果謝家榮上到位既話都可以唔揀中國輝

老豆老母都係教師

肥袁銀行盃幾場打得好喎 北韓三場就唔知

揀金威雙子同金威

Fu Dragon:
足球學校？稍嫌錢差太多未找，你有無找數既freestyle！
新節目，中國無數找

年青球員Big Four: 金黎金威
同時擺晒4個落場真係不得了 勢皇天擊殺反金黨

金井金辛金艾 仲有乜金？

夢想強大了
淨係名都嚇死人
同深水埗比達杜格拉斯有得揮

睇咗一半，幾好睇
呢段片不論迷伍定反伍都值得睇

what?

岩岩睇哂

🍔幾時先開返個新ac

自從本地波開始休季後筆者也潛伏了數星期，畢竟很少寫文章的素材呢…...不過隨著港超聯一眾球隊開操組軍，本地波應該慢慢也會熾熱起來吧。筆者接下來將會刊出一連兩篇文章，分別總結港隊U23征戰亞洲足球錦標賽外圍賽的表現，以及英超挑戰賽為香港足球帶來的啟示。

首先我們就來看看港隊U23征戰北韓的表現吧。

眾所周知，北韓是一個神秘的國度，在一個完全陌生的環境中比賽球員絕對承受著不少心理壓力，但一眾港隊球員反而踢出水準，成功取得近三屆外圍賽以來的最佳成績。縱然最後無法晉身決賽周，但其表現仍然值得鼓舞。

以下是港隊U23征戰亞洲足球錦標賽外圍賽的成績：
其實於早前港隊U23完成KBZ Bank Cup 2017後，筆者的文章《港隊參戰KBZ Bank Cup 2017的總結》曾指出港隊U23有數大弱點，希望港隊能改進以爭取佳績。港隊U23踢出亮麗表現的原因是甚麼？這一次，筆者就從之前提到的弱點分析，總結一下港隊的北韓之旅。

1.過份倚重陳俊樂

早前緬甸四角賽中，樂仔缺陣了第一場賽事，該場賽事港隊以0：2敗於日本U20腳下，該仗港隊進攻雜亂無章，未能製造有威脅的攻門。之後兩仗樂仔正選上陣，港隊中場優勢立即增加不少，成功製造入球。
四角賽完結後Kim Sir更換球員，召入於美國留學的杜國榆，而筆者看來這個更換成功減輕了樂仔的負擔。杜國榆身高1米83，身材標青，加強了港隊的掃蕩能力，而留洋海外的經驗也提高了他的對抗性。正因如此，就算樂仔第一場對北韓只是後備上陣，港隊也不落下風。

2.蜀中無大將，Jordan當先鋒

在港隊缺乏正前鋒下，Kim Sir多場以來以352陣式應戰，以翼鋒串演正前鋒。早前四角賽中只有林樂勤成功取得入球，攻力十分疲弱，球迷們亦難免對外圍賽感到悲觀。

到了北韓後，原來表現最好、最有數糊能力的林樂勤卻因病未能以top fit狀態上陣，幸而港隊的攻力並沒因此而受到影響，反而全民皆兵，前中後皆有球員成功於賽事取得入球。就連帶病上陣的Jordan仔也爭一口氣，後備上陣建功迫和寮國。

3.踢法過於保守

上次四角賽中筆者明言港隊踢法過於保守，未有太多進攻板斧，縱使面對較弱的對手港隊亦未能完全掌控形勢，反而落於下風，讓防線飽吃驚風散。

而去到外圍賽之中，第一場面對實力最強的北韓，早早領先下死守最終守和得1分，筆者相信大多球迷都感到滿意。但是在第二場非勝不可的情況之下面對寮國仍然採取穩守突擊，筆者則對此感到困惑。

今次外圍賽情況特殊，由於A組只得3隊競逐，在計算最佳次名的時候將撇除對小組包尾的成績，故此若然首兩戰只得2分，基本上已出局無望。撇除對小組包尾後的成績，4分是最佳次名的基本條件，特別是港隊在最後一輪才與同組最弱的中華台北對壘，首兩場必須盡力搶分。但港隊未能乘著首場逼和北韓的氣勢擊敗寮國，失去了晉身決賽周的黃金機會，相信很多球迷都對此感到十分可惜。

或許對寮國的時候港隊是比較進取的一隊，只是運氣太差，未能乘勢反勝。畢竟我們沒有比賽片段在手，未能客觀分析。但如果港隊球員能加強自信，積極進取，相信筆者以至球迷們皆會樂觀其成。

4.默契有待改進

早前四角賽時港隊球員仍然有面對面傳失的鏡頭，尚未有足夠默契。今次於北韓比賽影片有限下筆者就不多作分析了。

5.經驗的重要

這次港隊U23的成員大多缺乏國際賽經驗，大概只有陳俊樂一人為大港腳常客，配以胡晉銘、劉學銘、林樂勤等多名港超正選，黎格爾甚至在過往一年的港超聯都未能獲得上陣機會。一如所料，這次外圍賽中擁有更多上陣經驗的港隊成員表現都較出色，這從入球球員的名單中可見一斑。陳俊樂獲選為最後一場的最佳球員、頭先提到的3位港超正選球員都能取得入球。寄望經歷這次北韓之旅後，一眾年輕球員都能獲得所屬球會信任，繼續進步吧。

雖然因北韓資訊封閉而令球迷無法藉著網上直播仔細欣賞港隊球員的表現，但從成績所見，以今年港隊U23的班底能踢出這樣的成績實在難能可貴。港隊球員沒有因早前四角賽失利而意志消沉，反而咬緊牙關克服作客的困境，成功保住不敗之身，絕對值得我們鼓勵。

如無意外港隊將會以這隊U23的球員作為骨幹出征明年亞運會，到時候一眾年輕球員表現能否更上一層樓，立足於亞洲舞台，大家可以拭目以待。當然，這一幫小將於港超聯的表現也不容忽視，各位球迷們記得繼續支持他們﹗

幾時有賽程？

唔係A級賽, 高梵應該唔肯踢啦, 如果佢仲係外流緊既話

算啦, 2012年係輸俾佢地ga
當年仲要係堅家班囝囝們做主力
今日和到咪有進步

夢想FC第四位西班牙外援，30歲的中場Joaquín García，曾經踢塞浦路斯、直布羅陀聯賽
來港前踢泰國第4級聯賽

分析合理

)

this?

我島杜奧巴踢泰國第3級聯賽,
因為欠薪走左
泰國第3，4級聯賽,有d亂

屌用陳7啦，無正前吖嘛

係堅家軍嚴重唔夠班

好似幾廢下

垃隊

外援
卡錫，莊尼亞，摩域治，新中鋒

美高已加盟

屌你踢泰4級聯賽

聰頭level

我島杜奧巴之前都踢泰國第3級聯賽

已開
Bigmac chan...

Chan

仲諗住 add 比 bigmac 快過我

果然係天光陳兄弟

堅家軍根本吹大左 夠料踢大會嘅又少
個個都一世跟住av堅

後日傑志會同k1排榜尾嘅仁川聯友賽

咁Everton你幾時開返？

傑志打第四名都得 榜尾野穩陣

想開先開
有耐都未開季唔開住

元朗救星艾華頓

救咩星
本身隊波都唔係廢
你顧掂自己先啦 身型咁差 去到羅馬等坐板啦

戰績一勝難求的中華隊今日將遭遇分組第三的香港隊，由於中華隊在二年年前曾經在台灣高雄舉辦的奧運資格賽中3：1擊敗過香港隊，賽前教練團分析二隊實力在伯仲間，尤其是香港隊的中場破壞力十足，因此賽前在佈陣上特別加強對香港隊中場的防守。

Everton不踢皇者傑志 你酸嗎?

你挑戰盃去大球場門口咁嗌大把人支持你

新人流名

同mk聰相映成趣

分身

我唔會出假新聞囉

Biu Chun Rangers 標準流浪

Official Announcement

有關標準流浪青年隊安排

本會在六月落實與雅力足球學校合作，由對方籌組及管理2017年至2018年本會U15青年隊，是次流浪與雅力的青訓合作僅限於青年隊的組軍及管理，不涉第三方參與或任何形式贊助。有關標準流浪港超隊新季動向，請留意本會近期公布。

垃隊有8個23歲球員
最細16歲

唔夠你隊波D管理層可恥

油王sponsor u隊

好彩有入籍兵
唔係就suppose堅家班係大港腳主力

不涉第三方參與或任何形式贊助...你老味此地無銀

Chan Wai Ho

仲好意思蒲頭呀？真係面皮厚過腳皮！
希望呢間足球學校唔會又做苦主啦，不過贊助足球學校係好架，因為就算走數，班小朋友應該唔會請律師吿你嘅😂😂😂

頭又大
身重肥厚
又慢
越來越肥軒化

true, 堅家班無咩人成材，港隊用佢地死得

funson

雅力係咪AET funson ?

好心大豪就收聲啦

Join 左未？

大蕃薯落地獄！

Fun 都唔 Fun Mk la

其實我係13哥

合約門

屌油渣屌得過
屌南華？不了

原來傑志當年都係執皇者南二攤

有關標準流浪青年隊安排

本會在六月落實與雅力足球學校合作，由對方籌組及管理2017年至2018年本會U15青年隊，是次流浪與雅力的青訓合作僅限於青年隊的組軍及管理，不涉第三方參與或任何形式贊助。有關標準流浪港超隊新季動向，請留意本會近期公布。

Bigmac chan 不如去做陳云契仔啦

乜5件九十年代已經第一次搞傑志

我出聲係廢事唔識佢嘅人真係以為佢好慘好委屈呀！

香港隊波衫

有人合埋眼，有人冇望鏡頭，有人直頭耷低個頭
呢張相有得同東方啲合照揮

點解要咁話我學校

當日科士打黎香港踢o既第一隊咪係傑志！

以前傑志同駒駦好似有人帶兵過檔，都係D青春班，即係元朗，夢想FC咁上下

本身輔仁文社同容總檔網媒係兩樣野黎
個網同台灣輔大又只不過同/撞名

1892年，楊衢雲與謝纘泰等在百子里創立輔仁文社，以「開啟民智」為宗旨，革命志士常於該處聚會議事，部分社友亦有參加興中會。

唔通話格拉斯哥流浪同標準流浪，昆士柏流浪係一樣咩

天道酬勤 恭喜恭喜

呢件好靚 得主場

都係踢西波

賀大哥！

幾耐之前

我聽開rock同heavy metal

印象中都好撚耐

青訓之父

同董事局澳門通輯犯老婆有 條 路

夢想巴塞？

呢間叫港式茶樓？
茶記定茶樓呀？

可能好似當年大帝超咁，
回港某大會落班一年左右，呃下飯食養傷，之後再返上大陸（進亞洲市場）

清E幅圖好多年前喎
睇吓個會徽先啦

油王同垃垃睇波經常坐得好埋，兩個好似屎忽友咁，
所以絕不懷疑油王去除異己/澳門通輯犯孽的管理手法，有不少來自垃垃意見

扮老屎忽學人講道義，不如講下你當年向柒羅咋形跳草裙舞，去投靠垃垃，
講到流浪幾咁好，當時地產市道好景話閒時又可去兼職做地產（但唔夠一年簽外援價返南華）

當年你講到流浪咁好，依家又唔見你去流浪？

Salford VS Bury FC pre season match
英國時間 25 July 2017 1930
香港時間 26 July 2017 0230
Support DAI

btw有無巴打係英國想一齊去睇下開季Bury第一場
8月5日對Walsall

做乜鳩

咁狗志都算做到

叫垃垃教佢咩係營商之道

比我直頭向丙朗舉中指

伍件唔係出身富豪之家
都可以搞到一隊港超強隊出來
好難得

細聲啲...

香港飛馬簽下第三名新外援，來自保加利亞的後衛Rosen Kolev。 27歲，曾經入選保加利亞U21，上賽季效力俄羅斯球隊Enisey

想複制卡根洛夫

飛馬外援齊腳未？

Rosen Kolev

真心, 羅神當時需要佢多過佢需要羅神......
所以咪比人食住

炮台傑係得, 咁就唔洗用呢筆錢la

me?

飛腳櫻花產品分庭抗禮
Kamo樓高四層，地下一層盡是飛腳、櫻花和日本國家隊的紀念品，除有大路的球衣外，更有印有各個主力球員姓名的頸巾售賣。有趣的是，兩隊專櫃各置一側，分庭抗禮，中央有塊紙板，上頭寫上兩隊球隊名，讓球迷以貼紙方式預測打吡賽勝方。
樓上三層所售貨品各具特色，球衣、球鞋款式之多使人眼花瞭亂自是預料之內，其中一角竟見球證用品專賣區，如紅、黃牌、旁證旗等，單是哨子已有多款，介紹牌上仔細描述音色和適用場所。另外亦有定位用的「神奇噴霧」，在旁甚至有腰托，貼身至極，店員透露因國內球證有賽會提供噴霧，噴霧的買家主要為外國人。
小記離開之際瞥見有一鎖匙扣製作機（小圖），只需500日圓（約35元港幣）便可製作自訂姓名的球衣形貼紙，再貼在鎖匙扣上，小記也貪新鮮印了飛腳球衣的貼紙。

如果香港有都幾好
學下日本仔, 唔同地區既運動家/gigi sports/允記做配合賣球隊產品

日本人素以做事認真、仔細聞名，參觀日本著名足球用品店Kamo已可見一斑。小記昨日傍晚剛在關西機場下機，馬不停蹄到大坂梅田區的足球用品店Kamo朝聖，此店全國擁23分店，每店因應地區之別專賣不同日聯球隊的紀念品。大坂店以地區勁旅大坂飛腳和大坂櫻花為主打，未進入店內，飛腳王牌遠藤保仁的巨型海報已映入眼簾，他與曾效力櫻花香川真司的海報如左右門神般置於櫥窗，足見兩人於大坂大受歡迎。

公海仲討論緊噓唔噓得

都係商業考慮 日本local team market大咪賣 香港d wfc都冇人買 點會有人肯賣

列斯奧同丹尼一齊去韓國 唔通其中一個好快拎到特護

似係冇人要，焗住留低坐半年，夢想、理文外援已經齊哂腳

基頓好似有隊要？

亞援

列斯奧太多傷 上季踢理文就跌晒watt

丹尼就左閘位 正路唔會浪費外援位 中堅佢又唔係特別好

啲猁仲兜真係好柒。
一句中意噓對手咪算囉，又拉到香港睇波文化

其實舒米高同伊雲斯做乜被噓

舒米高好似係拖時間，伊雲斯就前曼
戴頭盔先：冇睇

拖咩時間, 好似有STAT講過佢已唔算拖
應該係因為佢老豆係曼…

EVANS傷噓，同當時ALAN SMITH重傷利迷阻止救護車開出差唔多性質

因為有一下佢特登等對方埋來先拎起個波
不過利下半場係後面鳩搓就冇人噓

其實冇乜好兜 噓對面冇乜大不了

仁川聯同傑志友賽完周未場聯賽要對榜首嘅全北
btw傑志同全北下年亞冠有機會同組
可能兩隊其實實力相近呢

表演賽通常好少噓
俾人噓過隨時唔想再來
不過香港人俾左錢就要入場發洩

香港球迷已脫離圖書館文化

open new post thx

噓完而家要兜好柒

當時在場
都幾肯定有一大班友係唔知點解噓但係又跟風噓

我係南看台利狗 其實都冇話咩確實原因 見係對面隊攞波又有人噓咪噓

可以講返垃圾波嗎?

港隊幾時再有比賽? 好想坐爆南看台!

飛馬已簽入數名強勁外援, 包括
上季馬其頓頂級聯賽銀靴
保加利亞小國腳
具比甲經驗中堅
中甲快馬兼歐塞爾青訓

配合原有有巴西摩迪之稱既利馬

但係 後衛差波 又冇人boo, 就係舒米高比人boo

中甲快馬兼歐塞爾青訓

嚟一場亞盃/世盃外香港對中國+個場和/贏到就出線都有可能嘅

唔好嬲啦

艾華

呢間係咪五星級茶餐廳

一開波諗住李城一攞就boo 但冇人跟 跟住得返舒米比人boo

間野係邊 想朝聖

1001